今日遊行終點應該係狗鐵總部

直接終點改去狗鐵總部
係零碳行返去德福

一陣觀塘見！

借位

被控義士們依家點？

推

對準政權，罷搭狗鐵

其實我愚見係立即轉場
Be water 唔好因為本身定左觀塘就限死自己

我覺得ok 但時間唔夠宣傳

零碳行去觀塘只需20分鐘

今日個重點係啲垃圾燈柱

零碳天地去德福要過天橋，好窄

建議新界九龍巴絲彩虹起步去九龍灣，港島巴絲就原定路線

路係自己行出黎

你咁同邊到有狗就唔去嗰到有咩分別

傻豬黎
行後面九龍貨倉
直到狗鐵總部

燈柱呢啲係支線
吹曬雞堅持左唔見得政府會拆

push
一係機場 一係黨鐵總部

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

有分別
本身黨鐵咁快宣布左停站
宜家不論入去 同走既cost都大左咁多
點解唔轉個場？

狗鐵跪得咁撚肉酸
香港人係時候幫幫佢

罷搭狗鐵！
一陣狗鐵總部見！

其實九龍灣真係好方便嫁
好多巴士小巴

一來區區都有巴士去觀塘
二嚟完咗最多咪行去有地鐵站既區走
818都係咁行

路係人行出黎
佢地就係想我地驚、成本增加
我地偏偏唔驚佢

繼續推

一味話杯葛 轉個頭咪又去搭
香港人俾啲骨氣啦 我地先係金主阿
全民搭巴士

狗鐵不斷跪低
仲要學埋大陸啲垃圾野用x光機check隨身物件
一定要對準權力核心
圍狗鐵總部！

罷搭狗鐵！

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋

狗屋上黎1分鐘都唔洗